# Translation for the Geolocation plugin for Omeka.
# Copyright (C) 2011 Roy Rosenzweig Center for History and New Media
# This file is distributed under the same license as the Omeka package.
# 
# Translators:
# yennylin <yennylin1234@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Omeka\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/omeka/plugin-Geolocation/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-09 21:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-22 21:24+0000\n"
"Last-Translator: John Flatness <john@zerocrates.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/omeka/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: GeolocationPlugin.php:298
msgid "kilometers"
msgstr ""

#: GeolocationPlugin.php:300
msgid "miles"
msgstr ""

#: GeolocationPlugin.php:302
#, php-format
msgid "within %1$s %2$s of \"%3$s\""
msgstr ""

#: GeolocationPlugin.php:322 GeolocationPlugin.php:328
#: GeolocationPlugin.php:352
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: GeolocationPlugin.php:361
msgid "Browse Map"
msgstr "瀏覽地圖"

#: GeolocationPlugin.php:409
msgid "Find A Geographic Location For The "
msgstr "尋找這個的地理位置"

#: GeolocationPlugin.php:420
msgid "Geolocation Map"
msgstr ""

#: GeolocationPlugin.php:421
msgid "Show attached items on a map"
msgstr ""

#: GeolocationPlugin.php:509
msgid "Find a Location by Address:"
msgstr "透過地址尋找位置："

#: GeolocationPlugin.php:547
msgid "Find"
msgstr "尋找"

#: config_form.php:3
msgid "General Settings"
msgstr ""

#: config_form.php:6
msgid "Default Latitude"
msgstr "預設緯度"

#: config_form.php:9
msgid ""
"Latitude of the map's initial center point, in degrees. Must be between -90 "
"and 90."
msgstr "地圖起始中心點的緯度。必須介於 -90 和 90之間。"

#: config_form.php:16
msgid "Default Longitude"
msgstr "預設經度"

#: config_form.php:19
msgid ""
"Longitude of the map's initial center point, in degrees. Must be between "
"-180 and 180."
msgstr "地圖起始中心點的經度。必須介於 -180 和 180之間。"

#: config_form.php:26
msgid "Default Zoom Level"
msgstr "預設縮放比例"

#: config_form.php:29
msgid ""
"An integer greater than or equal to 0, where 0 represents the most zoomed "
"out scale."
msgstr "大於或等於0的整數，0會顯示最大的縮放比例。"

#: config_form.php:36
msgid "Map Type"
msgstr ""

#: config_form.php:39
msgid "The type of map to display"
msgstr ""

#: config_form.php:42
msgid "Roadmap"
msgstr ""

#: config_form.php:43
msgid "Satellite"
msgstr ""

#: config_form.php:44
msgid "Hybrid"
msgstr ""

#: config_form.php:45
msgid "Terrain"
msgstr ""

#: config_form.php:54
msgid "Browse Map Settings"
msgstr ""

#: config_form.php:57
msgid "Number of Locations Per Page"
msgstr "每頁顯示位置數量"

#: config_form.php:60
msgid "The number of locations displayed per page when browsing the map."
msgstr ""

#: config_form.php:66
msgid "Auto-fit to Locations"
msgstr ""

#: config_form.php:70
msgid ""
"If checked, the default location and zoom settings will be ignored on the "
"browse map. Instead, the map will automatically pan and zoom to fit the "
"locations displayed on each page."
msgstr ""

#: config_form.php:84
msgid "Use metric distances"
msgstr "使用公制"

#: config_form.php:87
msgid "Use metric distances in proximity search."
msgstr "在相鄰搜尋時使用公制。"

#: config_form.php:97
msgid "Item Map Settings"
msgstr ""

#: config_form.php:100
msgid "Width for Item Map"
msgstr "單件地圖的寬度"

#: config_form.php:103
msgid ""
"The width of the map displayed on your items/show page. If left blank, the "
"default width of 100% will be used."
msgstr "顯示在單件詳目頁面的地圖之寬度。如果保留空白，會使用預設的寬度 100%。"

#: config_form.php:110
msgid "Height for Item Map"
msgstr "單件地圖的高度"

#: config_form.php:113
msgid ""
"The height of the map displayed on your items/show page. If left blank, the "
"default height of 300px will be used."
msgstr "顯示在單件詳目頁面的地圖之高度。如果保留空白，會使用預設的高度300px。"

#: config_form.php:120
msgid "Map Integration"
msgstr ""

#: config_form.php:123
msgid "Add Link to Map on Items/Browse Navigation"
msgstr "在單件瀏覽導覽增加到地圖的連結"

#: config_form.php:126
msgid "Add a link to the items map on all the items/browse pages."
msgstr "在所有的單件瀏覽導覽增加到地圖的連結"

#: config_form.php:136
msgid "Add Map To Contribution Form"
msgstr "增加地圖到貢獻者表單"

#: config_form.php:139
msgid ""
"If the Contribution plugin is installed and activated, Geolocation  will add"
" a geolocation map field to the contribution form to associate a location to"
" a contributed item."
msgstr "如果安裝並啟動Contribution外掛，Contribution表單的地理位置將增加一個地理位置地圖欄位，以關聯一個位置到貢獻者單件。"

#: models/Location.php:22
msgid "Location requires an item ID."
msgstr "位置需要一個單件的ID。"

#: models/Location.php:26
msgid "Location requires a valid item ID."
msgstr "位置需要一個有效的單件的ID。"

#: models/Location.php:31
msgid "A location already exists for the provided item."
msgstr "單件已經存有相同的位置了。"

#: models/Location.php:34
msgid "Location requires a latitude."
msgstr "位置需要一個緯度。"

#: models/Location.php:37
msgid "Location requires a longitude."
msgstr "位置需要一個經度。"

#: models/Location.php:40
msgid "Location requires a zoom level."
msgstr "位置需要一個縮放比例。"

#: views/admin/map/browse.php:4 views/public/map/browse.php:4
msgid "Browse Items on the Map"
msgstr "在地圖上瀏覽單件"

#: views/admin/map/browse.php:4
msgid "total"
msgstr "總數"

#: views/admin/map/browse.php:13 views/public/map/browse.php:21
msgid "Find An Item on the Map"
msgstr "在地圖上尋找一個單件"

#: views/helpers/ItemGoogleMap.php:50
msgid "This item has no location info associated with it."
msgstr "這個單件沒有相關聯的位置資訊。"

#: views/shared/map/advanced-search-partial.php:16
msgid "Geographic Radius (kilometers)"
msgstr "地理半徑（公里）"

#: views/shared/map/advanced-search-partial.php:18
msgid "Geographic Radius (miles)"
msgstr "地理半徑（公尺）"

#: views/shared/map/advanced-search-partial.php:25
msgid "Geographic Address"
msgstr "地址"
